有咩集體回憶想拎返出黎bin C ？

我最想bin柒呢條港女

冇拿

推

屌

做緊fyp

睇過鄧月平個廣告
d caption 好似有聲咁

佔_ _ _ 正式_ _

咩黎

呢d濕鳩奶共言論，bin到手斷都bin唔完

呢個真係

Life4dead2

明眼人一睇就知道係移花接木。

利東街
香港人好善忘

呢個咩事？

賣旗老鼠

Pish

趙燕萍

拔萃有個大仆街

陳巧文雪山獅子旗

電腦大爆炸伯伯

全城高登仔搶住捐錢比汶川地震+屌柒人唔捐

究竟幾時先再做返 等咗好多年

仲有冇？

得獎者係 關菊英！！

寧得罪拉登 莫得罪mk

carmen cheng圖2係堅男朋友，識佢地

又係佢

講多啲

應該已經含咗幾千支針死咗

想知條女收開幾錢？

佢地1月開始，條仔喺澳洲，見佢地相好恩愛咁

陳巧文一事你要bin既係高登仔

仲有救熊貓唔救支那人個段
高登仔大中華膠上身

綠絲帶

唔係掛，同呢條咁嘅閪港女一齊？條仔上一世做咗咩大奸大悪嘅事，今世要受呢啲苦難？

頭先有冇人煲衲？